荷里活男星《Midsommar》《黑鏡》《復仇勇者》 Will Poulter IG 出post撐港示威者！！

快啲入去留言多謝佢啦！！！！

係咪有做過we're the millers

呢個？

咁突然？！

呢張圖咁熟口面

移動迷宮果個

屌

meme 嚟

男神

估唔到

push

推一推

推

Push

係佢

真係佢嚟

Yes
個袋比蜘蛛咬，腫到仆街

咩戲？

Emma Roberts
Jennifer Aniston

We’re the Millers

5demands not1less

兩件一次過黎

好似

玩命

Narnia 3 個串柒柒𡃁仔

maze runner

you guys are getting paid?

佢最出名唔係移動迷宮咩？同埋佢black mirror 果集都幾好睇： see you around

係咪morey 2.0
見佢有BLM 既story

we are millers

支國又嬴

多謝佢發聲

story黎點樣覆好

Midsommar 好撚癲，套嘢完全無驚嚇位，但睇到個人好撚唔舒服

Twitter 都有！

A24出品，必屬佳品

meme毒撚

佢果套英國戲好睇

梁逸峰同學

成日覺得有啲似樣

次次都focus係佢條眉度

但呢條係藍屍黎

咪拎條撚樣嚟比

mazerunner kids with crazy eyebrows

係

梳

驗下眼

香港d係人死撚晒佢

,珍妮花都錫到

納尼亞傳奇應該出名過移動迷宮

Midsommar 好睇, 但好多人都唔識欣賞

師兄個名睇黎都係horror film fans

入黎就係想講呢幕

演ON9仔既最佳演員

真on9得咁自然都唔容易

痴線佢追得好貼
5demandsnot1less都講得出真係好勁
最記得佢maze runner

睇名完全醒唔起邊個 但睇過好多佢有份嘅戲

點解咁熟口面既

呢個撚樣藍屍加二世組來
唔好再拎呢D垃圾出來講

屌依套好睇

移動迷官個奸角

On9 既極致

多謝

豬膽鼻人

之前仲unfollow左
佢有個meme好好笑

竟然

即刻follow佢

Pishhh

嚟緊有隻ps4 game佢有份，until dawn玩法，必買！

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

中意睇佢個套we are miller’s

套野好笑到pk

勁好笑

美國人支持blm好正常姐 人地肯支持你咁遠嘅香港都算係咁啦

不是左膠

Follow!!!

好撚開心鐘意佢好耐
由佢童星Son of Rambow開始睇

個樣真係好似安仔

唔怪得咁熟口面

笑到仆街

好快會俾小粉紅攻擊

係咪Jerome from gotham

望真啲發現唔係 柒咗梳

Project X?

感動

老豆做局長都可以咁折墮，佢都算係傳奇人物

第一眼見到覺得好熟面口, 一拉落黎就見到

開心

啱啱先睇完bandersnatch

佢套black mirror好垃圾
Anyway十卜

黑鏡爆L果幕好深刻
估唔到 真無要謝一謝先

一見到第一下都覺得佢似

大家快啲入去多謝人
荷里活明星肯關心同幫香港發聲真係萬中無一

左膠明星去咗邊度

原來係佢

屌 拍過納尼亞果個

go去cls大家幫幫手

好難得

，

認得條眉

推！

哇 真係估佢唔到

黑鏡邊集

Cosplayer!?
百分百似

成日覺得佢係波歷克同麥迪文既樣衰版

我愛你

Colin

佢係咪有親戚係香港人 or 住過係香港咁
佢跟得好貼
佢暫時係唔係最大粒嘅外國明星支持我哋

Tweeted!!

up

呢個正嘢

終於有個Hollywood既明星係唔虛偽

仲有佢地都可以算係:

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

(DC) 蝙蝠俠演員Jeffrey Wright : 支持「香港示威者」

Pish

小粉紅大軍仲未到

香港班垃圾賤種偽人

佢細個做narnia覺得佢好撚黑人憎 個樣生得好特別
不過大個左做maze runner型左好撚多

呢套戲好睇

多謝師

多謝驚訝眉為香港發聲

名呢？

你一講我就記得佢了

快d 去多謝人

dark picture little hope

Dark picture上集有玩

幫手一齊講句多謝

Tweet and Like!!🤚🏻☝🏻

推推推

retweet

Pmed

納尼亞開始睇佢

真 仲要係臭串角色又冇四兄妹咁靚
但做得好入型入格

獅子·女巫·魔衣櫥 嗰個

樓主將twitter置頂啦

蜘蛛咬蛋

比蛇咬春袋

最記得叫佢含

連五一手勢都識

佢以為個男主有計
點知個男主話你幫佢含，我哋靜靜雞走
笑撚到我
跟住攤牌果下佢先知兩條女做咗水魚佢自己冒險幫人免費運毒
CLS

之前睇maze runner麻麻地佢
但名援戇族笑到癲
Btw，多謝佢發聲

覆最新既post? 我見其他人都係咁

Toy story 嗰個

安仔

好戲又好性格

哩套笑撚死好似運毒定乜鳩野 成個家庭都係假

係全家都係假，個仔仲要係處

Respect
Btw一直覺得佢個樣好有喜感

maze runner果個?

黑鏡已經覺得佢做得幾正 幾吸引

有d 似咸爺

個樣成個弱智咁 應該得弱智先撐曱甴

有啲似agent smith

又block多件

Halloween扮㗎 仲特登揸住個胡迪

you look like Eminem from 8 mile

跳崖個下已經係最視覺衝擊

傻系黑警 你老母出嚟做雞好好屌
死垃圾讀唔成書 有無屌番自已老母呀

721831101111

得啦得啦 死曱甴 你老母就比我屌緊

pish

Emma Roberts家陣已經大埋肚做人老母
拍呢套野果陣佢先好似20零歲

Pish 要多謝佢

佢Twitter都有

估唔到佢都係黃

係！仲有maze runner

呢條友大大下冇咁柒 幾型

midsommer真心好撚正

鍾意睇d不寒而慄既戲一定要睇

佢真人應該屋企唔差 而且有教養 有學識
睇佢訪問 隨身帶書
屌 男神

push!!!

屈機

We’re the millers 超撚好睇
多謝佢

thankyou

佢最早既大螢幕片係Narnia The Voyage of the Dawn Treader !!

maze runner gary

唔好意思借個位

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

搞手搞活動前請三思，明知山有虎，唔係叫你唔好行上虎山，係想大家反思一下點解仲要行「呢一條路」上山。
條條大路通羅馬。

睇名唔識但睇個樣就知佢邊個
最出名多人識應該係移動迷宮

好奇一問依家先表態既藝人
其實係睇咗啲乜嘢新聞
想知嗰個Trigger位係咩
我見海外少左啲人講

講呢個我反而記得

meme

估唔到

睇戲成日覺得佢d角色好討嚴